# Lancement de l'application
_npm install puis npm start pour lancer l'application (se lance sur le port 8080)_

- Pas de test
- Application réalisée avec React

## Difficultés
- affichage de l'itinéraire et du prix
- utilisation des conditions avec le fichier json (notamment pour les dates à faire disparaître si "undefined").